點解前線肯唔走?入黎講晒比你地知

前線唔係唔肯走,係面對緊好多問題,我意識到最常見既4樣

第一樣,走去邊?

第二樣,果邊安唔安全?會唔會走入死胡同比人包?

第三樣,果邊有無車搭?

仲有第四樣係最最最緊要係資訊真確性,FACTCHECK左未?
我可以同你地講,現場有好多流料誤傳,因為太多人唔FACTCHECK就鳩傳,所以你要人聽你講信你一定要親自去FACTCHECK去做SCOUT

就以728發夢為例上環為例,當時大約11點前後 D動物已經前後包緊過黎,我夢見自己叫人落上環地鐵站,有人走過話上環地鐵停左

我去FACTCHECK事實上係只係"無經上環/去上環既車,但係有由上環開出接人離開上環既車",所以有人話停左地鐵/地鐵走唔到 係一個誤傳黎

搞到好多人走左上蘭桂坊,我睇新聞好似有部份比人拉左,蘭桂坊得旺角紅VAN同的士,正常的士站又少車,紅VAN條龍又長又會比人截查,好彩有義載,但係都好難散太多人

套用係岩先紅隧果PART做得咁好?係因為班狗當時未開始佈防,基本上條條路都安全,佢地亦都知道佢地可以番尖沙嘴或者再上油麻地旺角都得

而尖沙咀前線比人狗兩邊包都係一樣,佢地之後走左去POLY散已經算好

我都係一個散水狗,但係前線係有佢地顧慮,散亦都唔係話一下子話散就散到

與其係度問點解唔散/點解唔走/點解唔BE WATER,不如去現場幫前線FACTCHECK下SCOUT下提供建議同資訊啦,

你唔肯落現場都唔緊要,你都應該要體諒前線

我諗好多人都睇到果D POST都好炆,好激心,所以呢個POST真係好重要,唔該咁多位幫手推POST

推

我有睇旺角Live
一開始防暴係均速地慢慢推進
示威者慢慢退，以為有距離就安全
之後突然 速龍係盾陣衝出來

其實立場哥哥已經睇通哂，一來實有人跑得慢D，二來又有機會係後排走得慢，頂住前線想走既，結果一定捉到人

成日都話點解唔肯走
有冇諗下點解要去個到
同埋去個到有咩目標

係時候轉下玩法

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

所以無撚咁on9再玩守防線
自己資訊都分唔到真偽
與其一味叫人陪你守一齊比人拉
不如不斷轉場 有散才有聚

係,之前我都開過POST想大家諗速狗既應對辦法,但係.....

咁你都要講轉去邊,係諗到轉去邊之前都要守嫁

On9
今日全日都無守過
紅隧一知有狗就即刻走
散開左d 狗無目標
已經贏左
而家資訊咁流通
有心繼續既自然會上連登tg 搵目標
洗乜撚門現場傾
慢慢等d 狗圍捕

大把前線都tg收到消息啦
唔肯轉場散水之嘛

咁你有無係現場叫人走呀?你係度同我講前線D人都聽唔到,
利申:我琴晚都係冷氣軍師黎

洗撚係前線叫

自從727晚有班 "所謂前線"
瘋狂上連登開post屌人嗌散水 屌冷氣軍師
唔比人再係網上叫撒退
結果引發728無人撒退比人大搜捕49人

而家無人會再on99係到守防線
因為前線根本就無可能自行判斷正確既資訊
反而連登冷氣軍師詳盡既即場分析
先係關鍵

好簡單，軍師比消息，前線自己決定
唔係下下都無意義咁死守

你咁樣已經係邏輯謬誤
因為無論係連登點樣叫人散水
決定權都係果個個人自己身上

一定會有班前叫人死守死留
然後比人搜捕
所以第一件事就係要拒絕守防線
散開左就係普通人
去食個飯休息下
如果邊到要人既
自然可以係記者live 到睇到真定假

不如你貼個POST出黎睇下邊個叫人死守唔好走啦
其實係人都想遊擊嫁,民眾唔係D狗,好簡單講行就行走就走,你明唔明呀軍師?

發夢727
前線現場有人喪屌散水
728無人走 因為無人再敢做散水撚比人屌
唔好同我玩文字遊戲
每次都係前線有人叫留守 留到最後一刻比狗圍

其他我唔多講啦

呢個諗法錯咗
根本唔洗守
守即係對峙 即係速龍有機會衝出嚟 即係有機會俾狗拉

重點就係咁囉！

屌無成班真係唔聽人講野

又開始啦

唔該幫手推